# Tâches :  1, 2, 3, 4 : Visualisation et modifications des données clients et médicamenteuses (Front + BDD, classes et droits)
# Tâches : 5 : Notification des prises de médicaments (Mise en place des services et cron)
# Tâches : 6 : Commande & renouvellement des traitements (Interfaces et paiements) 
Décomposé en 3 Sprints
## Système de Paiement & déclenchement automatique des commandes
## API et interface de communication avec les logiciels fournisseurs 
## Sécurité des transactions, et modifications des “abonnements”
# Tâches : 7 : Prise de contact avec les médecins (Messagerie/Chat/Calendrier)
